有冇人知羅杏芝點解退咗行？

佢把聲幾特別 有啲可惜

去咗澳洲，好似係

仲有cc

但知唔知有冇特別原因？

好似話嗰時發生咗啲唔開心嘅事, 覺得配唔都啲開心嘅角色, 所以諗住退一退行先
可以聽吓下面嘅訪問, 上面講啲嘢就係喺下面段訪問到講出嚟

勇者艾美莉亞

師兄我地係咪心有靈犀

我就係今日聽完佢呢個訪問
上網搵佢d資料先知佢退左行

但我就係聽呢段訪問完全聽唔出有異樣